練習派重口味感情膠,有請大家賜酒

首先大家不論男女,有無想過可以與喜歡的人 或 與討厭的人做愛?
今日無聊一想
1。如果有日我性轉換是美女如何被20幾個強壯大屌的蝻輪姦。
2。被20幾個蝻用 人肉三文治 連同自己女朋友一起強姦。
3。女朋友當臉被一個高大英俊的白人搶走,女朋友更親手send情慾短片示威和分手第二天收到女朋友的結婚移民短訊。
4。同上,但角色相反。
5。與英俊的男同事搞基(情慾或強姦)。
6。強姦 或 追求女同事。
7。用老師身份在女校開後宮。
8。同其他人輪姦街上見到的美女。

這個幻想止不住,有無其他提材?

樓豬屎眼被人開發埋

那人是我自己